收集濫用警力證據

集中收集疑似濫用警力既證據 以短片為主
大家可以把知道既link放入黎

集思廣益 睇下點運用證據
可考慮以下行動
1 send比國際 呼籲國際作出相關制裁

一名少女遭到多名警員圍攻，用警棍和盾牌敲打，完全無反抗

推